# Stappenplan om een vereniging toe te voegen
1. maak een bestand met als naam `verenigingsnaam.md`
2. vul dit bestand in met volgende template
    ```
    ---
    naam: <naam van de vereniging>
    verkorte_naam: <verkorte naam van de vereniging>
    konvent: <afkoring van het konvent waartoe de vereniging behoort>
    themas:
      <één of meer lijnen van het volgende formaat om te vermelden in welke thema's de vereniging hoort>
      - <themanaam>
    website: <link naar de website van de vereniging>
    contact: <mailadres van de vereniging>
    social:
      <één of meer keren 2 lijnen van het volgende formaat om de sociale media van de vereniging te vermelden
      - platform: <naam van het platform, bv. facebook, twitter, instagram...>
        link: <de link naar het sociaal medium van de vereniging op bovenstaand platform>
    ---

    <één of meer lijnen beschrijving van de vereniging>
    ```
3. sla dit bestand op
4. surf naar https://github.ugent.be/ZeusWPI/durfdoen-2.0/tree/master/content/verenigingen
5. klik rechtsboven op de knop "upload files"
6. upload het bestand dat je in stap 1 gemaakt hebt
7. zorg ervoor dat je onderaan de pagina gekozen hebt voor "Create a *new branch* for this commit and start a pull request ..."
8. druk op de knop commit changes

Om een konvent toe te voegen volg je dezelfde stappen maar plaats je deze in de folder `konventen`.
